做左10年都未到30k係咪寧願入職ACO

中層位置 樽頸難上管理層
睇見D 50 歲大叔做到AM
之後失業幾年黎見工under 我
好驚到我50歲時失業做同樣動作

而家入ACO 人工減差不多一半 好甘
仲好大機會入不敷支
好處係將來唔怕失業 月入過40k都得

進修囉

你bg又唔係勁
做嘢又唔係叻過人
升你做乜㞗?

中層30k都未夠？你咩background？

做咗10年都未到30k?，邊行？

ACO 定繼續中層待炒？

客戶服務有關，後勤

但你aco岩岩入都唔到20k喎

ACO>All

Aco爭崩頭喎，講到想入就入

30中講到想入aco就請咁

30k做 it 2,3年就有啦

你咩學歷

真
慘過做雞

Non professional Degree

好多人30歲仲係around 20k
點解唔努力考aco

it support

讀 part time 物管 degree 再考埋物管牌，遲兩年物管條例實施後會好吃香，做開 CS 帶慣老母返工最啱做

就30 得29k
結婚買樓好似好遙遠

你一畢業就要入ACO做，你而家幾多歲

差唔多

有offer 先再討論啦一陣skill test 都肥左

真係唔夠洗 仲要儲錢

只有一grad就做最扺

唔講以為aco善堂
好似d人一報就入到咁

遲咗十年先做，個複式已經差好多

你有入有80k?

想知更多

offer都未有就問做唔做好

屌 同巴打你一樣..
但我計過 宜定由零開始儲
要儲多至少5年先有一球

係跳point屈機

又話連登仔個個40K UP

Aco做十二年先頂薪 好難頂

做政府PSII啦人工同aco一樣 但個職系PSI好缺 入職3-4就可act PSI 3皮幾

講到一apply就請咁

乜野寧願 大把人學歷好過你醒過你後生過你想考

有offer再諗啦

留名等魔鬼在細節巴踩場

三大每年都大量人唔請，大學學歷後生的唔請
點解你會覺得一定要請你
既然咁講，不如改改個標題

做左10年都未到100k係咪寧願入職AO

做咗十年先諗住考aco
再用多十年先30k
唔好咁痴線啦

Point3一年都想死喇

做CS帶慣手老母返工嘅，遲啲in社署ssa好過啦，差唔多年年都請人
Ssa人工高過ACO咁多，仲要你肯捱嘅有一定會升職做Sssa，又唔使好似aco等咁耐先升co
你玩慣玩熟左，仲可以撚返啲廢老轉頭

簡直係無法無天，人神共憤！

身為一個大學生，以為做ACO同EO一樣，都係政府工，各自為政，各有千秋，河水不犯井水。

笑死人咩，知唔知你360度全方位零死角由頭輸到落腳呀！下？

12年後先31K，講出黎完全唔覺得羞恥？人地EO starting = 你既max，咁你讀個大學學歷黎做乜？

唔做EO求其做個big 4捱下幾年都有30K啦。

樓，買唔到。女，睇你唔順眼。位，冇得你上。車，你買唔起。

成個人生就咁比ACO破壞左。最後含恨而終！

你話自己似乜？

做過咁上下SSA/SSSA但可以考SSO
不過到時都30起跳了

但SSA面試要求好怪 唔知咩人先比in

point 3...仲要聲明擁護基本法，自己都睇唔起自己啦

1. 人工減1半太多，追番都要大量時間，無可能入
2. 要入aco就1早25歲之前入，而家你入完全唔扺玩
3. 有offer再講

政府唔夠aco用咩

ACO你要做10年先上到2萬尾

老野有晒立場唔夠fg 好添

真係善堂黎架，打斷對腳囉，政府有1定比例收傷殘，不過傷殘條隊都唔短

ps stand for?

我已有aco offer 未入職 問唔問得
學歷 ive仔

仲要做cs嘅後勤

私人祕書

無得選擇咪30照考aco囉
只係你所擔憂既問題都係考到先算啦

做十年嘢考ACO

秘書難入過aco
英文打字每分鐘50字已經篩走8成人

ive仔咪入囉，仲想點

你忍到PT.3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15咁咪去囉，記得呢度係十二年

好多都係aco轉職秘書

新入果d 全部都楂一個degree

用10年時間去返依家個人工
仲係為咗擔心退休前十年俾人炒

個問題唔係你考唔考
係你有冇得選擇

咁ive仔做aco又真係筍工 恭喜晒

難過ACO咁多
淨係打字都FOUL一大堆

Aco愈早入愈好

因為我宜家point3

NURSING 有個難處
(1) 外國可以唔受你香港個牌 (尤其是EN, RN 都還好)
(2) 你去外國讀, 外國可以唔受你讀
(3) 你渣香港牌去外國考, 都可能要讀BRIDING COURSE, 個度隨時又一年
比如我自己做過RESERACH, 加拿大讀EN 要有GRADE 12 BIOLOGY, 我個BIO 只係讀到中五, 咁個PLAN 好容易爛

讀NURSING 個沉沒成本真係太大, 讀RN 最快都要3年, 而且唔知自己岩唔岩做
所以最終我NURSING 同PT 我都放棄左, 做二等CODE狗算

想讀coding可以點入手？

有無計過如果減薪跳槽，用十年時間先追返而家份糧
呢十年其實賺少幾多?

冇計, 個時吹水都係話最大風險就係會發生XXXX

結果今年XXXX 真係近在咫尺

幾年後啲大盤對有物管牌嘅人嘅需求會增加

增加被動收入好過啦

呢d工做幾多都係咁

一畢業入就話
30歲已經近30k

政府強調，只有在物管公司中，就該公司提供的物業管理服務擔任管理或監督角色的物管人才須領牌，前線人員無須領有物管人牌照。

頂級個班人先要牌咋

當你去 bid 個大盤，同個客講會派個有牌嘅主管嚟駐場，中標成數即刻高咗。

邊度有咁多有牌嘅人嚟駐場？所以而家去讀同考個牌，食第一浸水最著數。

我fg都已經過咗30k😅

仲要做咗10年先發覺有問題

物管

連登仔永遠忘記呢樣先係政府工優點
仲要做到退休

起薪點係低, 但每年加人工, 唔似D私人公司咁仆街

好似無咩男人可以升上去

如果唔係移民，可以慳返10幾萬，唔駛再讀書
又贏

先考AA3 每周工作50小時捱三年過左bar 再考aco 咁就pt7 開始🥺
仲有AA3 一入去都有20k😶

講到你想入就入到咁 有offer再講啦

算

做10年都冇30k
真心去做ACO過

十年時間已經證明左你係廢人一件
唔做ACO把撚咩

近十年都好似無一個男人升到
已經係講緊凍左20年果堆
網上有得睇

上批都好似請左十個做下樣

你確定過多十年
香港公務員仲會比香港人做？

有含恨而終

想問想讀coding 有咩課程好？如果唔係讀學士 master既話
因為我都想轉行 對coding 有興趣

我中五仔做緊aco
駛唔駛讀返個degree
利申：冇諗住升

建議你轉工 你間公司出得少

仲後生咪讀返個旁身
老就唔好啦 留返去旅行

人地出面減人工，你政府就算減人工，但係跳point完都有淨加幅

人生贏家
有多餘錢必須讀過有興趣嘅degree 或者文憑

上堂可能揾到志同道合嘅朋友
仲有唔止用黎升職 係訓練思考 語文 多方面

老左你會後悔唔趁後生讀多d書

如果你而加三十歲 唔得
七八年前入 頂薪未到30k

如果考唔到EO 就入aco 好on9
但考唔到eo 都大概知咩料

30k 都冇叫中層

頂薪就唔會咁講
不過一大班老鬼公會幫你唔減 其實好難減香港咁嘅款都冇通縮 只係今年唔加薪 幫老鬼保留唔柒加 遲吓一炮過
今年凍 老鬼盤數諗住遲吓政府蝕到入肉照拎䀆 話晒退休果班都受影響
出面私人 睇老細闊唔闊佬架咋 有啲一年加幾千 有啲一年加幾百

唔升唔洗讀
CO都係排凳仔

33算唔算老

遙距囉 彈性d

後生啦
即係你頂薪左

去讀書手啦 唔係用黎升職 係增加知識
揾樣有興趣嘅 part time讀返degree/diploma

26K, 好滿足了

無30k

你都on9
aco仲讀咩書
有邊撚個會當讀書係興趣
讀cert唔同讀書

替你可憐

大家咁話

係一開始就ACO

ACO請你咩？

你份人夠唔夠忠誠先？

解凍之後做樣每屆都請十幾個

男人先好洗好用

兒登仔講到30k咁撚易 結果aco咁撚多人爭

但係新入職ACO要做11年先有30K
咁咪前前後後做咗廿年先達到目標...?

咁都係skip 1 point or even less

AA3近排請人，有幾惡啃呢份工 ？

未啊 入咗職冇耐

aco都唔易入...除非你本身係紀律部隊

請左好多人
點止十幾個

輪班、輪更、對客、工時長🤔

跟住你入到aco等跳point，跳到頂已經退休

之前都有講過， 就算要宣誓，大撚把人9衝入政府

利申： 入政府唔好撚同我講自已黃

係Fg 50k

好閪下